香港政府正式宣佈IT輸入外勞！ 入IT/CS悔終生

★[突發]正式宣佈IT輸入外勞！

IT/CS 永遠都是狗

創科局推科技人才入境計劃 首年1000名額

計劃會先適用於在香港科技園公司及數碼港從事生物科技、人工智能、網絡安全、機械人技術、數據分析、金融科技及材料科學的租戶和培育公司。

屌打埋 香港班 Lab 狗

用 linux

無啦
政府根本就係要趕盡local

mola mola

香港得返醫療科讀得過

搵緊機會入支那醫生
但俾班醫療霸權老屎忽阻住

他朝君體也相同

上次係急症睇醫生個醫生講野帶大陸口音 後生仔黎

邊間Ha ?

HK NO IT